有冇人用hkbn上唔到網?

係咪得我係咁樣